[{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "2b9592931c9cea180e5e84e3e59fe8b703e6c825", "fields": {"adr_gerant": "4 square Andr\u00e9 Lichtenberger, 75014 Paris", "arrdt": 14, "adresse": "Rue des Mariniers", "geo_point_2d": [48.82787683250583, 2.310544784560827], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Les jardins partag\u00e9s du 14\u00e8me", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.310544784560827, 48.82787683250583]}, "nom_ev": "Square Auguste Renoir", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.310544784560827, 48.82787683250583]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "6d35a3954ad8002bff7d05e5bd529fdae10b18a4", "fields": {"adr_gerant": "2 rue de la Manutention 75016 Paris", "arrdt": 16, "adresse": "Palais de Tokyo / Rue de la Manutention", "geo_point_2d": [48.863903018918506, 2.296170220414265], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Association du jardin aux habitants", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.296170220414265, 48.863903018918506]}, "nom_ev": "Le Jardin aux Habitants", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.296170220414265, 48.863903018918506]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "d2d69e048f7452a65c6ac083c8f0be204425a563", "fields": {"adr_gerant": "7 villa des Tulipes, 75018 Paris", "arrdt": 18, "adresse": "PC / \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du 110 rue du Ruisseau", "geo_point_2d": [48.89759248591589, 2.343189571269221], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Les Amis des Jardins du Ruisseau", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.343189571269221, 48.89759248591589]}, "nom_ev": "Jardins du Ruisseau", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.343189571269221, 48.89759248591589]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "89640f01796453b3fadb0774c647eff281e91695", "fields": {"adr_gerant": "5 rue de l'Argonne 75019 Paris", "arrdt": 19, "adresse": "11 quai de l'Oise", "geo_point_2d": [48.89030777598331, 2.382321780316934], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Un Petit Bol d'Air", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.382321780316934, 48.89030777598331]}, "nom_ev": "Un P'tit Bol d'Air", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.382321780316934, 48.89030777598331]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "aa6ddfc55d9d158f20db3b981d7cfb3881ba0e35", "fields": {"adr_gerant": "c/o MDA-5 rue Perr\u00e9e, 75003 Paris", "arrdt": 3, "adresse": "Rue des Oiseaux", "geo_point_2d": [48.863061956095564, 2.361619973811308], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Les jardiniers du 3\u00e8me", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.361619973811308, 48.863061956095564]}, "nom_ev": "Potager des Oiseaux", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.361619973811308, 48.863061956095564]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "d045d0d7a5027622147abdfafbd4fc482db823bf", "fields": {"adr_gerant": "100 rue du Temple, 75003 Paris", "arrdt": 3, "adresse": "Jardin Anne Franck / Impasse Berthaud", "geo_point_2d": [48.86149188820756, 2.355062444872987], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "1001 feuilles", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.355062444872987, 48.86149188820756]}, "nom_ev": "1001 feuilles", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.355062444872987, 48.86149188820756]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "fe876d54ee92ebdb265b0b3b3d2bae07d620dd84", "fields": {"adr_gerant": "12 rue Felix Faure, 75015 Paris", "arrdt": 13, "adresse": "Square Boutroux / rue Franc Nohain", "geo_point_2d": [48.82145386808833, 2.37611135285505], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "F.N. des jardins familliaux et collectifs", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.37611135285505, 48.82145386808833]}, "nom_ev": "Les Jardins Malins", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.37611135285505, 48.82145386808833]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "16691613a3a26bf611780205a7ec7f5c16ef284c", "fields": {"adr_gerant": "19 avenue de Clichy 75017 Paris", "arrdt": 18, "adresse": "24/28 avenue de Clichy", "geo_point_2d": [48.88563211314231, 2.327340447389945], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Cultures et Potager 17/18", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.327340447389945, 48.88563211314231]}, "nom_ev": "Jardin Partag\u00e9 du jardin des Deux N\u00e8thes", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.327340447389945, 48.88563211314231]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "4fced1d98b1377cf368cfd47e42e74797ee4e4d5", "fields": {"adr_gerant": "29 rue de Babylone, 75007 Paris", "arrdt": 19, "adresse": "57 avenue de Flandre", "geo_point_2d": [48.88782104327548, 2.372493887780131], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "C P N et S.L.C.", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.372493887780131, 48.88782104327548]}, "nom_ev": "Serre aux L\u00e9gumes", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.372493887780131, 48.88782104327548]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "a8337d21cd0ca4e599a43e97eb50de9a711178aa", "fields": {"adr_gerant": "12rue R\u00e9my de Gourmont, 75019 Paris", "arrdt": 19, "adresse": "Rue Georges Lardennois / angle rue R\u00e9mi de Gourmont", "geo_point_2d": [48.87728275305889, 2.375905038245913], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Les Habitants de la Butte Bergeyre", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.375905038245913, 48.87728275305889]}, "nom_ev": "Butte Bergeyre", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.375905038245913, 48.87728275305889]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "bafd22e902f0264ababcb949d6db933af77723d7", "fields": {"arrdt": 19, "adresse": "Parc de la Villette / pr\u00e8s de la Grande Halle - Pte de Pantin", "geo_point_2d": [48.89075806822827, 2.388534030751868], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "EPIC La Villette", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.388534030751868, 48.89075806822827]}, "nom_ev": "Les Jardins Passagers", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.388534030751868, 48.89075806822827]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "4859ffbbc07a074d5d66f83f3bf133f98aaacd6a", "fields": {"arrdt": 19, "adresse": "45 rue Fessart", "geo_point_2d": [48.87665637206326, 2.384010802722237], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Le jardin Fessart", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.384010802722237, 48.87665637206326]}, "nom_ev": "Jardin Fessart", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384010802722237, 48.87665637206326]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "2f171148b98c35c672c585242795516025cb4508", "fields": {"adr_gerant": "18 passage des soupirs, 75020 Paris", "arrdt": 20, "adresse": "18 passage des Soupirs", "geo_point_2d": [48.86872442415576, 2.396814737872245], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Association du Passage des Soupirs", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.396814737872245, 48.86872442415576]}, "nom_ev": "Jardins des Soupirs", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.396814737872245, 48.86872442415576]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "af6cf6fa32e8ab955a6fa22269c196dd42fe6cbd", "fields": {"arrdt": 11, "adresse": "Square Jules Verne / 19 bis rue de l'Orillon", "geo_point_2d": [48.87053663765156, 2.374959102928104], "type_jard": "Jardin p\u00e9dagogique", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.374959102928104, 48.87053663765156]}, "nom_ev": "Centre de la Terre", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.374959102928104, 48.87053663765156]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "1fe165ec292c1bb0ba2fe13b1cecef9ca5755228", "fields": {"adr_gerant": "85 bd Pasteur, 75015 Paris", "arrdt": 15, "adresse": "Square Dalpayrat / 2 rue Andr\u00e9 Gide", "geo_point_2d": [48.836963010563096, 2.312456840442604], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Fleurs de Bitume", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.312456840442604, 48.836963010563096]}, "nom_ev": "Fleurs de Bitume", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.312456840442604, 48.836963010563096]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "89bb6d22a17d0b8f28531367cd039f642cecc62e", "fields": {"adr_gerant": "4 rue Auguste Perret,75013 Paris", "arrdt": 13, "adresse": "1/9 rue Berbier du Mets", "geo_point_2d": [48.83469633342132, 2.350167211031871], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Association des jardins partag\u00e9s de Croulebarbe", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.350167211031871, 48.83469633342132]}, "nom_ev": "Jardin de Croulebarbe", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.350167211031871, 48.83469633342132]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "0dfd25d969ba34e354ee2aa2315291ca4cf89d90", "fields": {"arrdt": 10, "adresse": "Boulevard Magenta", "geo_point_2d": [48.8744635794749, 2.35830997833937], "type_jard": "Jardin potag\u00e9", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.35830997833937, 48.8744635794749]}, "nom_ev": "Saint Laurent"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.35830997833937, 48.8744635794749]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "28264d0d441340e73e0bab6d4384f9136dd9cc57", "fields": {"arrdt": 19, "adresse": "Square S. Gainsbourg / sur dalle du Boulevard p\u00e9riph\u00e9rique", "geo_point_2d": [48.878245895862385, 2.408462751885395], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Le lien des Lilas", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.408462751885395, 48.878245895862385]}, "nom_ev": "Serge Gainsbourg", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.408462751885395, 48.878245895862385]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "b40b5b3496be9515f8873b91ae22a1af5e785286", "fields": {"arrdt": 19, "adresse": "240 boulevard de la Villette", "geo_point_2d": [48.88456877650751, 2.365564675560841], "type_jard": "Jardin potag\u00e9", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.365564675560841, 48.88456877650751]}, "nom_ev": "240 boulevard de la Villette"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.365564675560841, 48.88456877650751]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "a9114da08c5adb343e203e21e245b2150573e8c1", "fields": {"arrdt": 20, "adresse": "2bis cit\u00e9 Aubry", "geo_point_2d": [48.857174588368274, 2.395595139708859], "type_jard": "Jardin potag\u00e9", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.395595139708859, 48.857174588368274]}, "nom_ev": "Cit\u00e9 Aubry"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.395595139708859, 48.857174588368274]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "f5589f3edde1d2cb65f7112e7186f8719f3116c4", "fields": {"arrdt": 20, "adresse": "Rue Mouraud", "geo_point_2d": [48.85511488189862, 2.407550551445168], "type_jard": "Jardin potag\u00e9", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.407550551445168, 48.85511488189862]}, "nom_ev": "Rue Mouraud"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.407550551445168, 48.85511488189862]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "79035ebe9404f222b21409dfc3ee2ab65678d719", "fields": {"arrdt": 13, "adresse": "105/109 boulevard Auguste Blanqui", "geo_point_2d": [48.82988235858948, 2.344967099052301], "type_jard": "Jardin p\u00e9dagogique", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.344967099052301, 48.82988235858948]}, "nom_ev": "Mail de Bi\u00e8vre"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.344967099052301, 48.82988235858948]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "d0dc33bf8362de6cfd428d3060f71a410cb5e394", "fields": {"arrdt": 18, "adresse": "32 avenue de la Porte de Saint-Ouen", "geo_point_2d": [48.90008855922547, 2.330400801981825], "type_jard": "Jardin p\u00e9dagogique", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.330400801981825, 48.90008855922547]}, "nom_ev": "Square de la rue Henri Huchard"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.330400801981825, 48.90008855922547]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "9ce6380e2810fe120b23a8d988751575694dcfba", "fields": {"arrdt": 20, "adresse": "8 rue des Amandiers", "geo_point_2d": [48.863776505545786, 2.389532466447492], "type_jard": "Jardin p\u00e9dagogique", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.389532466447492, 48.863776505545786]}, "nom_ev": "Square Grynberg"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.389532466447492, 48.863776505545786]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "11e371326d19012ce6cd500f6a63158815e3a061", "fields": {"adr_gerant": "3 rue Henri Ribi\u00e8re", "arrdt": 19, "adresse": "3 rue Henri Ribi\u00e8re", "geo_point_2d": [48.87657020425215, 2.39521573969637], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Amicale des locataires", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.39521573969637, 48.87657020425215]}, "nom_ev": "Henri Ribi\u00e8re", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.39521573969637, 48.87657020425215]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "85696e8dab64d63be70248e667d6190ef53c2686", "fields": {"arrdt": 20, "adresse": "23-25 rue Ramponeau", "geo_point_2d": [48.87135465237462, 2.379979458651036], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.379979458651036, 48.87135465237462]}, "nom_ev": "23-25 rue Ramponeau", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.379979458651036, 48.87135465237462]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "d5d69bdae96a7b91d82e0f62c06ab8a632dc45fa", "fields": {"adr_gerant": "14 rue du chatelet, 75010 Paris", "arrdt": 1, "adresse": "18 rue du chatelet", "geo_point_2d": [48.857378392456816, 2.347221033784696], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Les jardins du chatelet-Cultures, partages et herbes folles \u00e0 Sainte-Marthe", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.347221033784696, 48.857378392456816]}, "nom_ev": "Les jardins du chatelet", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.347221033784696, 48.857378392456816]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "d4b4c24a3ab2913a4a7b3c8ea69560c097aee1a3", "fields": {"arrdt": 14, "adresse": "Rue de l'Empereur Valentinien", "geo_point_2d": [48.82669830031102, 2.337201955093029], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Les jardiniers de l'aqueduc", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.337201955093029, 48.82669830031102]}, "nom_ev": "Jardin de l'Aqueduc", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.337201955093029, 48.82669830031102]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "2812d8eac232261ac6637852994f2bf7df116d98", "fields": {"arrdt": 12, "adresse": "Square Charles P\u00e9guy / Rue Rottembourg", "geo_point_2d": [48.83792040549983, 2.406360469213192], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Graine de partage", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.406360469213192, 48.83792040549983]}, "nom_ev": "Bel-Air", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.406360469213192, 48.83792040549983]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "d44e7cd8ae73d4789af6169e7feff23b43f2f3d8", "fields": {"adr_gerant": "12 rue Felix Faure, 75015 Paris", "arrdt": 13, "adresse": "122 boulevard de l'H\u00f4pital / rue Watteau", "geo_point_2d": [48.83429414599353, 2.356722292748287], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "F.N. des Jardins familliaux et collectifs", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.356722292748287, 48.83429414599353]}, "nom_ev": "Jardins Familiaux du boulevard de l'H\u00f4pital", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.356722292748287, 48.83429414599353]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "ff5fe598e35f6c9530068d7754809f86712e9b69", "fields": {"adr_gerant": "118 rue Haxo, 75019 Paris", "arrdt": 19, "adresse": "295 rue de Belleville", "geo_point_2d": [48.87607999824012, 2.402197563263654], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "L'Ilot Lilas", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.402197563263654, 48.87607999824012]}, "nom_ev": "L'Ilot Lilas", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.402197563263654, 48.87607999824012]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "36abb23715d00792306473607ad17e91ab2d4868", "fields": {"adr_gerant": "83 rue de Buzenval,75020 Paris", "arrdt": 20, "adresse": "Jardin Casque d'Or / 39 rue des Haies / rue Michel de Bourges", "geo_point_2d": [48.854213960671856, 2.40124792148367], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Ass. du Jardin Partag\u00e9 Casque d'Or", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.40124792148367, 48.854213960671856]}, "nom_ev": "Les Haies Partag\u00e9es \u00bf jardin Casque d\u00bfOr", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.40124792148367, 48.854213960671856]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "e08e9fbf092a59bacabc0ada37e8dbd4595e0dcc", "fields": {"adr_gerant": "15 rue Marc S\u00e9guin, 75018 Paris", "arrdt": 20, "adresse": "56 rue Saint Blaise", "geo_point_2d": [48.85767488002612, 2.406609334902714], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Atelier d'Architecture Autog\u00e9r\u00e9e", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.406609334902714, 48.85767488002612]}, "nom_ev": "Le 56", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.406609334902714, 48.85767488002612]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "b2ae10399d9c7f06210a7ac4e398aaf7e75614a0", "fields": {"adr_gerant": "30 rue des Partants, 75020 Paris", "arrdt": 20, "adresse": "3/5 rue Gasnier Guy", "geo_point_2d": [48.86518387107183, 2.392996182097118], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "R\u00e9gie de quartier\u00a0- les Amandines", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.392996182097118, 48.86518387107183]}, "nom_ev": "Papilles et Papillons", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.392996182097118, 48.86518387107183]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "326d0d7bdccae620055bd24cc1986853bdcb89e2", "fields": {"adr_gerant": "43 rue Marx Dormoy 75018e", "arrdt": 18, "adresse": "2bis cit\u00e9 de la Chapelle", "geo_point_2d": [48.887279867021455, 2.359043003667019], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Le Bois Dormoy", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.359043003667019, 48.887279867021455]}, "nom_ev": "Le Bois Dormoy", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.359043003667019, 48.887279867021455]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "970c5ac7ec20d989de1743797f749126cd363c55", "fields": {"adr_gerant": "17 rue des Envierges, 75020 paris", "arrdt": 20, "adresse": "Square Alexandre Luquet / passage Piat", "geo_point_2d": [48.87120000968905, 2.386247730785581], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Centre social Archipelia", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.386247730785581, 48.87120000968905]}, "nom_ev": "Square Alexandre Luquet", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.386247730785581, 48.87120000968905]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "a0173a8257d821ed3fd5ffb5c9e96e0076ec5050", "fields": {"adr_gerant": "11 rue Eug\u00e8ne S\u00fce, 75018 Paris", "arrdt": 18, "adresse": "27 rue Baud\u00e9lique", "geo_point_2d": [48.8932717676235, 2.347496515638961], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "association vert \u00e0 soi", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.347496515638961, 48.8932717676235]}, "nom_ev": "Baud\u00e9lire", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.347496515638961, 48.8932717676235]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "b3c78244102d188f8cc6d543922b1368fc249bc6", "fields": {"adr_gerant": "50 rue de la justice, 75020 Paris", "arrdt": 19, "adresse": "Rue de la Justice", "geo_point_2d": [48.86835398615971, 2.408614287495959], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "association la terrasse du T3", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.408614287495959, 48.86835398615971]}, "nom_ev": "Square de la Justice", "charte": "Pas de Charte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.408614287495959, 48.86835398615971]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "1a7fe73b0d249b6e018437b77e4b8b76f086cbc7", "fields": {"arrdt": 18, "adresse": "36 rue des Poissonniers", "geo_point_2d": [48.888071468206036, 2.351569492987134], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.351569492987134, 48.888071468206036]}, "nom_ev": "36 rue des Poissonniers", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.351569492987134, 48.888071468206036]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "bfbe10dbed5b984db06aca82b1d2ac6ceb09c413", "fields": {"arrdt": 12, "adresse": "Rue Rottembourg", "geo_point_2d": [48.83760309166581, 2.406168612782671], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Association Graine de Partage", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.406168612782671, 48.83760309166581]}, "nom_ev": "Le jardin Bel Air"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.406168612782671, 48.83760309166581]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "1ba25ffd8e3370ea235e966ed1de3416c3cd7fff", "fields": {"adr_gerant": "15 rue des Ardennes 75019 Paris", "arrdt": 19, "adresse": "18 rue L\u00e9on Giraud", "geo_point_2d": [48.88746552577767, 2.382612762211809], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Espace 19 - Centre social et culturel espace Ardennes", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.382612762211809, 48.88746552577767]}, "nom_ev": "Jardin d'L\u00e9on", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.382612762211809, 48.88746552577767]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "2899512b59b946d567507c04f26c9286379a983b", "fields": {"adr_gerant": "Centre Chenal Saint Blaise 14-16 rue du clos, 75020 Paris", "arrdt": 12, "adresse": "22-26 rue Georges et Ma\u00ef Politzer", "geo_point_2d": [48.841865776810586, 2.391610848874167], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "La Fayette acceuil", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.391610848874167, 48.841865776810586]}, "nom_ev": "Jardin du nid", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.391610848874167, 48.841865776810586]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "f8b538244fb13b11d9b91e4d263d7acf0ce69505", "fields": {"adr_gerant": "37 rue Pajol 75018", "arrdt": 18, "adresse": "7 impasse de la Chapelle", "geo_point_2d": [48.89265139307585, 2.358705269790127], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Eco-Box", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.358705269790127, 48.89265139307585]}, "nom_ev": "Eco Box", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.358705269790127, 48.89265139307585]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "aa4b96981aae425070b729014fb2bb3e5bc56d70", "fields": {"adr_gerant": "25 rue Pradier, 75019", "arrdt": 19, "adresse": "93 rue de Crim\u00e9e", "geo_point_2d": [48.883784857803384, 2.384375669313834], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Association Jardin Saint Serge", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.384375669313834, 48.883784857803384]}, "nom_ev": "Eglise Saint-Serge", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384375669313834, 48.883784857803384]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "f64c00458016b124d8691c6ff0332e9b6145ae95", "fields": {"adr_gerant": "45 bd de M\u00e9nilmontant, 75011 Paris", "arrdt": 11, "adresse": "7/13 passage de la Folie R\u00e9gnault", "geo_point_2d": [48.85758225071973, 2.386453584236632], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Pouce on plante", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.386453584236632, 48.85758225071973]}, "nom_ev": "Jardin des jeunes pouces", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.386453584236632, 48.85758225071973]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "c129000646a624e07b1aa2830f08f41c441b66e3", "fields": {"arrdt": 2, "adresse": "20 rue de la Lune", "geo_point_2d": [48.86984441918155, 2.349948929537606], "type_jard": "Jardin p\u00e9dagogique", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.349948929537606, 48.86984441918155]}, "nom_ev": "Square Jacques Bidault"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.349948929537606, 48.86984441918155]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "b29e5f3e8deabe997f61059cfd8789c726a0fce4", "fields": {"arrdt": 8, "adresse": "3 boulevard de Coucelles", "geo_point_2d": [48.87984113455997, 2.311492309012289], "type_jard": "Jardin p\u00e9dagogique", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.311492309012289, 48.87984113455997]}, "nom_ev": "Parc Monceau"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.311492309012289, 48.87984113455997]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "a39b0ac43d6864bf2186ab2f41e5cb0e3cbb43bc", "fields": {"arrdt": 13, "adresse": "164 avenue d'Italie", "geo_point_2d": [48.82117411683952, 2.357239549644948], "type_jard": "Jardin p\u00e9dagogique", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.357239549644948, 48.82117411683952]}, "nom_ev": "Jardin du Moulin de la Pointe"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.357239549644948, 48.82117411683952]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "c8b134e706a66ca4b94a55942c08f6e03546e0e6", "fields": {"adr_gerant": "Centre Chenal Saint Blaise 14-16 rue du clos, 75020 Paris", "arrdt": 20, "adresse": "89/91 rue des Vignoles", "geo_point_2d": [48.85620770038664, 2.402418138257503], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "La Fayette Accueil", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.402418138257503, 48.85620770038664]}, "nom_ev": "Le Jardin sur le Toit", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.402418138257503, 48.85620770038664]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "33b7e1d9b9b8ed736884d988618a341cccfa0a20", "fields": {"adr_gerant": "102 rue de la Jonqui\u00e8re, 75017 Paris", "arrdt": 17, "adresse": "183 avenue de Clichy", "geo_point_2d": [48.89385445645018, 2.313985432009982], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Association CEFIA", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.313985432009982, 48.89385445645018]}, "nom_ev": "La Framboisine", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.313985432009982, 48.89385445645018]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "205dee2b981f41fe795f1905cb89ab7d909cdbdd", "fields": {"adr_gerant": "4 sq Andr\u00e9 Lichtenberger, 75014 Paris", "arrdt": 14, "adresse": "40 rue Hippolyte Mainderon", "geo_point_2d": [48.83104090211687, 2.320752516988787], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Les jardins partag\u00e9s du 14\u00e8me", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.320752516988787, 48.83104090211687]}, "nom_ev": "Jardin partag\u00e9 Chanoine Viollet", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.320752516988787, 48.83104090211687]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "bd3878666fcd8ad1cff22cb85f19c1e6ad5510f1", "fields": {"adr_gerant": "3 av Henri Ginoux, 92120 Montrouge", "arrdt": 14, "adresse": "Rue de Coulmiers / face aux N\u00b0 19 \u00e0 35", "geo_point_2d": [48.825159060626945, 2.322701204654688], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Vert tige", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.322701204654688, 48.825159060626945]}, "nom_ev": "Vert Tige", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.322701204654688, 48.825159060626945]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "200f7d38f6de508b75b567c6725109a8ebef7a0f", "fields": {"adr_gerant": "14 rue Gergovie, 75014 Paris", "arrdt": 14, "adresse": "Square du Moulin de la Vierge / 20 rue de Gergovie", "geo_point_2d": [48.83341138225581, 2.313900756936956], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Association du jardin de Falbala", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.313900756936956, 48.83341138225581]}, "nom_ev": "Jardin de Falbala", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.313900756936956, 48.83341138225581]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "53da663b350848f2aadfcf49b9d7d714b0c64cf0", "fields": {"adr_gerant": "206 quai de Valmy, 75010 Paris", "arrdt": 10, "adresse": "Jardin Villemin / 14 rue des R\u00e9collets", "geo_point_2d": [48.87458994333529, 2.362362699007172], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Ville Mains Jardins", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.362362699007172, 48.87458994333529]}, "nom_ev": "Le Poireau Agile", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.362362699007172, 48.87458994333529]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "37ff5fcad53ba73a56b670395605ba31ea1a644f", "fields": {"arrdt": 18, "adresse": "12 rue Eug\u00e8ne Fourni\u00e8re", "geo_point_2d": [48.89860448535312, 2.340954594107045], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.340954594107045, 48.89860448535312]}, "nom_ev": "Labori-Clignancourt", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.340954594107045, 48.89860448535312]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "23ab40510f4627b94f383fdb3e3ba27b5865753d", "fields": {"arrdt": 19, "adresse": "Rue de la Marne", "geo_point_2d": [48.889969277773304, 2.383847803291558], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.383847803291558, 48.889969277773304]}, "nom_ev": "Charmante Petite Campagne Urbaine (CPCU)", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.383847803291558, 48.889969277773304]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "4a0c55cfcf265171f314e592bcfa0a2920bea28c", "fields": {"adr_gerant": "113 rue du chateau, 75014 Paris", "arrdt": 14, "adresse": "Jardin de la ZAC Didot / place de la garenne", "geo_point_2d": [48.83355002438251, 2.319509905219512], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Association le lapin ouvrier", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.319509905219512, 48.83355002438251]}, "nom_ev": "Le Lapin Ouvrier", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.319509905219512, 48.83355002438251]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "10a840d52e24f62e815660fdfde0d0681a76a84c", "fields": {"adr_gerant": "16 rue Charles Delescluze, 75011 Paris", "arrdt": 11, "adresse": "48 rue Trousseau / angle rue Delescluze", "geo_point_2d": [48.85249952503934, 2.379312217020524], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Association quartier St Bernard", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.379312217020524, 48.85249952503934]}, "nom_ev": "Le Jardin Nomade", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.379312217020524, 48.85249952503934]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "68b5ba7c2b7b0cf9d25a82b9bd259a901de56378", "fields": {"adr_gerant": "10 cit\u00e9 de l'ameublement, 75011 Paris", "arrdt": 11, "adresse": "28 rue Chanzy / 17 rue Titon", "geo_point_2d": [48.85227187657734, 2.38560975717559], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Association Cit\u00e9 Prost", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.38560975717559, 48.85227187657734]}, "nom_ev": "Folie Titon", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.38560975717559, 48.85227187657734]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "796d9ddd143777733e66b006685be94bad5c565b", "fields": {"adr_gerant": "1 rue Gouthiere, 75013 Paris", "arrdt": 13, "adresse": "Jardin Paul Nizan / 9 rue de l'Industrie", "geo_point_2d": [48.822599898450775, 2.357684680869398], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Centre d'administration de la poterne des Peupliers", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.357684680869398, 48.822599898450775]}, "nom_ev": "Mots et Merveilles", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.357684680869398, 48.822599898450775]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "5902dc0e18bc411e058fa9db685c45014a4ed221", "fields": {"adr_gerant": "32 rue Petit, 75019 Paris", "arrdt": 19, "adresse": "33 rue Petit", "geo_point_2d": [48.88502049282247, 2.382605355910087], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "J2P", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.382605355910087, 48.88502049282247]}, "nom_ev": "des Petits Passages", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.382605355910087, 48.88502049282247]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "fc3fb463ffebaeba441cbe85cc577c877a1d197f", "fields": {"arrdt": 20, "adresse": "93 rue des Haies", "geo_point_2d": [48.85534384033363, 2.403849804445182], "type_jard": "Jardin partag\u00e9 et d'insertion", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.403849804445182, 48.85534384033363]}, "nom_ev": "Le Jardin sur le Toit", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.403849804445182, 48.85534384033363]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "ce4a14e37a793117e2441a60fdb596e3745ee588", "fields": {"adr_gerant": "2 square d'Amiens, 75020 Paris", "arrdt": 20, "adresse": "entre la rue Henri Duvernois et la rue Joseph Python", "geo_point_2d": [48.86380314941412, 2.411714774245994], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Multi-colors", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.411714774245994, 48.86380314941412]}, "nom_ev": "Refuge urbain Jospeh Python-Duvernois", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.411714774245994, 48.86380314941412]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "50815ce7e2292f0e876f1c9708f34e1c2b05a65a", "fields": {"adr_gerant": "1 rue Gouthiere,75013 Paris", "arrdt": 13, "adresse": "1 rue de la Gouthi\u00e8re", "geo_point_2d": [48.8207036781747, 2.351184775599088], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Centre d'administration de la poterne des Peupliers", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.351184775599088, 48.8207036781747]}, "nom_ev": "de la Poterne des Peupliers", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.351184775599088, 48.8207036781747]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "de53a49ceea8c9c107419e657b5def3241242d10", "fields": {"arrdt": 11, "adresse": "Jardin Godefroy Cavaignac", "geo_point_2d": [48.856252063871125, 2.380930964102508], "type_jard": "Jardin p\u00e9dagogique et d'insertion", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.380930964102508, 48.856252063871125]}, "nom_ev": "Jardin Godefroy Cavaignac"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.380930964102508, 48.856252063871125]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "91a3d49653d88ab5918c66b8bd42c6db81d78564", "fields": {"adr_gerant": "17 rue des Envierges, 75020 Paris", "arrdt": 20, "adresse": "17 rue des Envierges", "geo_point_2d": [48.872201453872805, 2.386975090845162], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Centre social Archipelia", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.386975090845162, 48.872201453872805]}, "nom_ev": "Jardingue de Belleville", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.386975090845162, 48.872201453872805]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "1d9a28b147d0e7d41435df5739b7a4efc1cea57c", "fields": {"arrdt": 12, "adresse": "Rue Claude Decaen", "geo_point_2d": [48.83392399555331, 2.401225824515084], "type_jard": "Jardin potag\u00e9", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.401225824515084, 48.83392399555331]}, "nom_ev": "Claude Decaen"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.401225824515084, 48.83392399555331]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "6c0863d6b86fe42d5e92078d89ae3498ab9987e3", "fields": {"arrdt": 19, "adresse": "6/8 rue de l'Ourcq", "geo_point_2d": [48.88818313337031, 2.384512551138663], "type_jard": "Jardin potag\u00e9", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.384512551138663, 48.88818313337031]}, "nom_ev": "Ourcq-Jaur\u00e8s"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.384512551138663, 48.88818313337031]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "6de0269f2ce49386198dad3b53c23f4a8223cb0d", "fields": {"arrdt": 10, "adresse": "1/5 rue Sambre et Mause", "geo_point_2d": [48.87563994998789, 2.369696853469023], "type_jard": "Jardin p\u00e9dagogique", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.369696853469023, 48.87563994998789]}, "nom_ev": "Jardin Juliette Dodu"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.369696853469023, 48.87563994998789]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "7c1355081bc3c7bf1fe537eae544309c9e0f573e", "fields": {"arrdt": 15, "adresse": "Place de Brazzaville", "geo_point_2d": [48.85116289661, 2.284824179216471], "type_jard": "Jardin p\u00e9dagogique", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.284824179216471, 48.85116289661]}, "nom_ev": "Square Bela Bartok"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.284824179216471, 48.85116289661]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "7554277c0eea3cfb0aa8c271af862df4027324b4", "fields": {"arrdt": 12, "adresse": "28 rue de Charenton", "geo_point_2d": [48.85106198322212, 2.371202497952046], "type_jard": "Jardin th\u00e9rapeutique", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.371202497952046, 48.85106198322212]}, "nom_ev": "H\u00f4pital des 15-20"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.371202497952046, 48.85106198322212]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "c47adcb21bf27dfdc1339af87e0daff16c019e80", "fields": {"adr_gerant": "30 Quai des C\u00e9lestins, 75004 Paris", "arrdt": 4, "adresse": "21 rue des Blancs Manteaux", "geo_point_2d": [48.85863339220367, 2.356485124005716], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Les jardiniers du 4\u00e8me", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.356485124005716, 48.85863339220367]}, "nom_ev": "Blancs Manteaux", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.356485124005716, 48.85863339220367]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "a761db1762586d40f2cda9f48dc39dcd0244f66e", "fields": {"adr_gerant": "19 rue Cristino Garcia, 75020 Paris", "arrdt": 20, "adresse": "Rue Cristino Garcia", "geo_point_2d": [48.849761524304554, 2.413798580161941], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Le Clos Garcia", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.413798580161941, 48.849761524304554]}, "nom_ev": "Le Clos Garcia", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.413798580161941, 48.849761524304554]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "50387060a131f8f7e3de78d967569940205de357", "fields": {"adr_gerant": "22 bis rue de Paradis, 75010 Paris", "arrdt": 10, "adresse": "107bis rue du Fbg St-Denisv / face au square Alban Satragne", "geo_point_2d": [48.8757007078645, 2.356005480010255], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Jardins PLU's", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.356005480010255, 48.8757007078645]}, "nom_ev": "Victor Schoelsher", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.356005480010255, 48.8757007078645]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "58609694c867bea9d72360020e72ffe4ed797194", "fields": {"adr_gerant": "6 rue Arnold G\u00e9raux, 93450 l'Ile Saint-Denis", "arrdt": 18, "adresse": "33/35 rue Polonceau", "geo_point_2d": [48.885763136015065, 2.351943693826645], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Association  Halage", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.351943693826645, 48.885763136015065]}, "nom_ev": "L'Univert", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.351943693826645, 48.885763136015065]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "2e00e78bbe6e5dc70b4e986f8e9df965329a8e53", "fields": {"arrdt": 11, "adresse": "Square des Jardiniers / Impasse des Jardiniers", "geo_point_2d": [48.85203701840295, 2.390724231268989], "type_jard": "Jardin p\u00e9dagogique", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.390724231268989, 48.85203701840295]}, "nom_ev": "Impasse des Jardiniers"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.390724231268989, 48.85203701840295]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "a4ab21b6176facf59a2fd02bfc3edf72568d77a8", "fields": {"adr_gerant": "155 rue du Chateau des Rentiers - Esc 37, 75013 Paris", "arrdt": 13, "adresse": "4 rue George Eastman", "geo_point_2d": [48.829191173815076, 2.359938234237148], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Association Jardin Choisi", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.359938234237148, 48.829191173815076]}, "nom_ev": "Jardin Partag\u00e9 de Choisy"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.359938234237148, 48.829191173815076]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "d73a42976aa8f05e2fb323f286423a04a765ecb7", "fields": {"arrdt": 20, "adresse": "40 rue Le Vau", "geo_point_2d": [48.87093111263959, 2.411398311737581], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Boulistes de M\u00e9nilmontant", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.411398311737581, 48.87093111263959]}, "nom_ev": "Jardin partag\u00e9 des Boulistes de M\u00e9nilmontant"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.411398311737581, 48.87093111263959]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "ba59da0a1ff70fade0a0d2ed5e972e08f81cd66e", "fields": {"adr_gerant": "41 rue des P\u00e9richaux, 75015 Paris", "arrdt": 15, "adresse": "17 rue des P\u00e9richaux", "geo_point_2d": [48.83021150270249, 2.29870033662658], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Entr'Aide  Catherine Launay", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.29870033662658, 48.83021150270249]}, "nom_ev": "Jardin partag\u00e9 des Perichaux \r\njardin partag\u00e9 des P\u00e9richaux", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.29870033662658, 48.83021150270249]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "8eaaa515f25a0b93bc2f9c012c68b1d474a7e8df", "fields": {"adr_gerant": "3 rue d'Aligre, 75012 Paris", "arrdt": 12, "adresse": "Jardin L\u00e9o Ferr\u00e9 / 3 impasse Druinot", "geo_point_2d": [48.849799823388274, 2.380402382494538], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Commune libre d'Aligre", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.380402382494538, 48.849799823388274]}, "nom_ev": "Aligresse", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.380402382494538, 48.849799823388274]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "ae5934dcbc286a948865445c7602d26e7b87ec85", "fields": {"adr_gerant": "10 rue de Puteaux, 75017 Paris", "arrdt": 17, "adresse": "147 rue Cardinet / Parc Martin Luther King - Clichy Batignolles", "geo_point_2d": [48.89129267496958, 2.315161120401888], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Le Jardin de Perlimpinpin", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.315161120401888, 48.89129267496958]}, "nom_ev": "Jardin de Perlimpinpin", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.315161120401888, 48.89129267496958]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "a9b98a5d82a93b0afb393b7e17219d80d40687c0", "fields": {"adr_gerant": "Centre Chenal Saint Blaise 14-16 rue du clos 75020 Paris", "arrdt": 20, "adresse": "Centre Chenal Saint Blaise / 16 rue du Clos", "geo_point_2d": [48.85701277692669, 2.406974249374814], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Lafayette Accueil", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.406974249374814, 48.85701277692669]}, "nom_ev": "Jardin du B\u00e9ton Saint Blaise", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.406974249374814, 48.85701277692669]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "55b461e991a46b744a30c8d33fa99c31313e7582", "fields": {"adr_gerant": "Si\u00e8ge Social Maison des associations du 20e - MDA20 boite 98  - 1/3 rue Fr\u00e9d\u00e9rick Lema\u00eetre  75020 Paris", "arrdt": 20, "adresse": "2bis cit\u00e9 Leroy / \u00e0 hauteur du 317 rue des Pyr\u00e9n\u00e9es", "geo_point_2d": [48.87084544313483, 2.392673972546885], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Leroy s\u00e8me", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.392673972546885, 48.87084544313483]}, "nom_ev": "Leroy S\u00e8me", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.392673972546885, 48.87084544313483]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "725df7a5d44b54d931f98680b13f97125171de70", "fields": {"adr_gerant": "24 rue des thermophiles, 75014 Paris", "arrdt": 14, "adresse": "2 rue des Thermopyles", "geo_point_2d": [48.832312565428495, 2.319372705612122], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Association UD\u00e9 ( Urbanisme et D\u00e9mocratie )", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.319372705612122, 48.832312565428495]}, "nom_ev": "Jardin des F\u00eates", "charte": "Pas de Charte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.319372705612122, 48.832312565428495]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "f52c6606ff827a2736c07e931a07cbc41701224a", "fields": {"arrdt": 18, "adresse": "Rue Charles Hermite", "geo_point_2d": [48.89980265689355, 2.3663405032314], "type_jard": "Jardin potag\u00e9", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.3663405032314, 48.89980265689355]}, "nom_ev": "Charles Hermite"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3663405032314, 48.89980265689355]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "6eb0c113cd78e63011d980ec177da96f33b2a93a", "fields": {"arrdt": 19, "adresse": "47 avenue de Flandre", "geo_point_2d": [48.887130615142915, 2.370856626260915], "type_jard": "Jardin potag\u00e9", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.370856626260915, 48.887130615142915]}, "nom_ev": "Square Tanger Maroc"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.370856626260915, 48.887130615142915]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "99f6e7809af1f3314a1a493fc5f0b65efdda14de", "fields": {"arrdt": 20, "adresse": "Terrassue au 110 rue des Amandiers", "geo_point_2d": [48.86807707124318, 2.388725296637997], "type_jard": "Jardin potag\u00e9", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.388725296637997, 48.86807707124318]}, "nom_ev": "Centre des Amandiers"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.388725296637997, 48.86807707124318]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "d5df51e48eba7d197d24cbe5afc5866c42f49790", "fields": {"arrdt": 14, "adresse": "22 boulevard Jourdan", "geo_point_2d": [48.82299098144517, 2.340094801269222], "type_jard": "Jardin p\u00e9dagogique", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.340094801269222, 48.82299098144517]}, "nom_ev": "Parc de Montsouris"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.340094801269222, 48.82299098144517]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "576d1ad8a5aa14e72330a7685dae3311b2058d60", "fields": {"arrdt": 10, "adresse": "68 bd de Magenta / 119 rue du faubourg St Martin", "geo_point_2d": [48.874836888927206, 2.357480840188606], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "Emma\u00fcs", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.357480840188606, 48.874836888927206]}, "nom_ev": "St Laurent", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.357480840188606, 48.874836888927206]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"},{"datasetid": "liste_des_jardins_partages_a_paris", "recordid": "5719121cb3fd76790c2ce7dbdb2d808f48606059", "fields": {"arrdt": 18, "adresse": "44 rue de Polonceau", "geo_point_2d": [48.88600655664757, 2.351450211740516], "type_jard": "Jardin partag\u00e9", "nom_gerant": "La Goutte verte (a pris le relais de l'association Semis publics)", "geo_shape": {"type": "Point", "coordinates": [2.351450211740516, 48.88600655664757]}, "nom_ev": "44 rue de Polonceau", "charte": "Charte Main Verte"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.351450211740516, 48.88600655664757]}, "record_timestamp": "2016-08-27T18:20:11+02:00"}]